[剪髮]有冇得係屋企自己一個冇咩技巧都剪倒頭髮

成日留到幾長下先去髮型屋剪,但咁樣通常D師傅比你D面色都唔會幾好,仲試過有個爆seed鬧我
咁想問下有無D方法係屋企自己一個人無咩技巧都剪倒頭髮(唔洗剪到好型)
姐係例如有無D固定既模,比你幾下就cut倒個型出黎?

長頭髮去剪會比人鬧
幾長都好都係一刀啫

轉第2間髮廊

屌你老母啲頭髮咁撚長先嚟剪

買個電鏟 見側邊長就自己鏟左先 中間個啲長左可以扎辮

係WO唸唔倒添,電鏟呢招work,多謝